想搵個可以互相講心事秘密既人

坦蕩蕩咁講
Pm
唔係講緊件衫

巴絲幫到你

離婆離婆帝 求訶求訶帝 陀羅尼帝 尼訶囉帝 毘離尼帝 摩訶伽帝 真陵乾帝 娑婆訶

搵緊一個就夠

師父 好撚痛呀

留名 不如你留低tg

靚仔巴打

你嚟

應該好多人搵緊樓主

樓主 tg？